<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Game on Jean-Avit Promis - Actual life and death I&#39;ve given up on that.</title>
    <link>https://nouchka.katagena.com/categories/game/</link>
    <description>Recent content in Game on Jean-Avit Promis - Actual life and death I&#39;ve given up on that.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jan 2017 22:04:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nouchka.katagena.com/categories/game/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hearthstone – Casual Gaming</title>
      <link>https://nouchka.katagena.com/2017/01/28/hearthstone-casual-gaming/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2017 22:04:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nouchka.katagena.com/2017/01/28/hearthstone-casual-gaming/</guid>
      <description>Astuces pour débuter sur Hearthstone:
 commencer par jouer toutes les classes pour découvrir le jeu et obtenir les cartes de base faire les bras de fer chaque semaine sachant qu&amp;#8217;ils rapportent un paquet classique et qu&amp;#8217;ils ne nécessitent pas forcément d&amp;#8217;avoir des cartes faire les quêtes chaque jour les arènes nécessitent un minimum de victoires pour être rentables, elle sont donc à éviter quand on débute même si elles permettent de voir toutes les cartes acheter en priorité des paquets classiques, les cartes obtenues seront toujours utilisées contrairement aux cartes des extensions qui sont exclues du mode standard après 2 ans jouer des decks low cost contenant les premières cartes obtenues crafter une carte coûte 4 fois plus que son désenchantement, il est donc plus intéressant d&amp;#8217;attendre d&amp;#8217;obtenir la carte dans un paquet les cartes peuvent être nerf à la prochaine extension et rapporter plus en désenchantement, il est donc intéressant de conserver les cartes si on n&amp;#8217;a pas besoin de crafter quoi que ce soit quand on a une majorité des cartes classiques, acheter les paquets des extensions les plus récentes car les cartes seront utilisables plus longtemps ne pas chercher à crafter toutes les cartes, certaines ne sont pas utiles crafter en priorité les légendaires standards les plus utilisées (ex https://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pokemon GO – Casual Gaming</title>
      <link>https://nouchka.katagena.com/2017/01/25/pokemon-go-casual-gaming/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 15:35:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nouchka.katagena.com/2017/01/25/pokemon-go-casual-gaming/</guid>
      <description>Astuces pour jouer à Pokemon GO sans avoir à y passer un temps trop important:
 jouer de préférence pendant les events (Noel, Halloween, etc&amp;#8230;) car en général des récompenses sont proposées. chaque jour activer au moins un pokestop et attraper un pokemon pour avoir le bonus journalier ne pas acheter des pokeballs vous les trouverez facilement ou d&amp;#8217;extensions de stockage car non nécessaire en mode casual privilégier les pokemons: aquali, voltali, pyroli et Noadkoko.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>