<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Politics on Jean-Avit Promis - Actual life and death I&#39;ve given up on that.</title>
    <link>https://nouchka.katagena.com/categories/politics/</link>
    <description>Recent content in Politics on Jean-Avit Promis - Actual life and death I&#39;ve given up on that.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2014 11:00:53 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nouchka.katagena.com/categories/politics/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Coupe du monde</title>
      <link>https://nouchka.katagena.com/2014/07/12/coupe-du-monde/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 11:00:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nouchka.katagena.com/2014/07/12/coupe-du-monde/</guid>
      <description>Juste une petite pensée sur le cout de la coupe du monde.
Je viens encore de lire que celle-ci coutait cher, que c&amp;#8217;était une érreur du gouvernement brésilien et je pense que c&amp;#8217;est une vision un peu trop simple de la situation.
Tout d&amp;#8217;abord l&amp;#8217;argent circule et un état doit avoir une vision globale de ses dépenses: on doit donc se demander où les millards dépensés sont partis. Si ils sont partis dans des entreprises brésiliennes, qui ont employé du monde, cela profitera à toute l&amp;#8217;économie du pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DSK et l’info en continue</title>
      <link>https://nouchka.katagena.com/2011/05/19/dsk-et-linfo-en-continue/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 22:31:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nouchka.katagena.com/2011/05/19/dsk-et-linfo-en-continue/</guid>
      <description>Les chaines françaises sont en pleine effervescence avec l&amp;#8217;affaire DSK; la palme pour iTélé, chaine de Canal+, avec le bandeau qui pique le plus les yeux contenant :
 un logo &amp;#8220;Direct&amp;#8221; en haut à droite (direct lorsqu&amp;#8217;on repasse en boucle les mêmes images c&amp;#8217;est un peu limite; la rediffusion est en direct on va dire) un bon bandeau en bas composé de :  l&amp;#8217;heure a gauche le logo de la chaine qui bouge en 3D un sous-bandeau &amp;#8220;Edition Speciale&amp;#8221; avec:  Un intitulé &amp;#8220;Direct info&amp;#8221; qui est animé avec une sorte de zoom Le contenu de l&amp;#8217;information &amp;#8220;DSK etc&amp;#8230;&amp;#8221; Encore un intitulé animé avec &amp;#8220;L&amp;#8217;affaire DSK&amp;#8221;, sa photo; au cas où on débarque et qu&amp;#8217;on soit pas au courant&amp;#8230;  Un 2nd sous-bandeau avec en alternance:  Un gros titre &amp;#8220;Urgent/Affaire DSK&amp;#8221; plus l&amp;#8217;info en dessous; le caractère urgent reste à démontrer et pour l&amp;#8217;affaire juste une répétition de plus Le bandeau *classique* avec les différents thèmes et l&amp;#8217;information en dessous &amp;#8220;Les talibans&amp;#8230;&amp;#8221; trop tard pour la suite on est repassé sur l&amp;#8217;autre    Sur le fond, je pense à Bart qui sur son tableau dois copier &amp;#8220;Laissons la greffe d&amp;#8217;organe aux professionnels&amp;#8221;: de même laissons les enquêtes et la justice aux professionnels.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>